超難1Q題

講明先 絕對唔係垃圾1Q題
有人答岩會立即講

係森林動物學校入面正值Mid term
大象老師咁岩病佐 所以決定搵個代課返黎改卷

問題： 大象老師會搵咩動物返黎幫手改卷呢?

3頁內冇答案就開估

木鹿大王

陸高遠

蟻，因為蟻多嬲死象

長頸鹿 因為得佢無去參加森林之王個party

樓主老母

錯 條1q題冇前置故事

曹永廉呢

曹永廉仲係個雪櫃度，所以冇黎

其實突兀骨都好想出現 下次搵下佢啦

秒

屌你老母

袋獅

錯

豬
因為你錯字，肥屍老師會入嚟幫你改正十次

上面有人答佐肥c啦